01 : 張竹君暫別兩天後將出席今午的疫情記者會

國屍又中

幾時到妳？

估唔到咁多人BUY呢類人
真係工作狂黎
頭七都未過就出番黎
佢條𡃁做得唔好咩

為黨

呢個真
先安家比較重要

做首長級要考慮穩定性問題

林奠鐘意呢類人吖嘛！

DGAF

張竹君：最於可以專心工作了

傳媒係度吹奏"好打得"既人啫

太多大愛L

基督教冇頭七民樣嘢柒頭

人地信教

張匪竹君

呢個時候緊係要 cctvb 派人去問，成日笑笑口問人家事

岩
休息3日佢老公就復活

今日都出黎 至少竹君呢個咁專業既表現都值得尊重掛？

唔洗做咩？
唔洗養家？
專業人士都要做

黃絲精神病呀麻

d黃絲大多數中學生學歷唔高

睇唔透政府玩緊咩

陳雲又中

吳幸美

一係佢係工作狂
再唔係 DH 係廢，諗住推晒比佢做就算。其他人要pick up 佢啲野都唔係即刻 pick up 到

我嘅訴求就係返工.jpg

林奠：我冇嘅嘢我嘅下屬都唔可以有

知你老母腎病未撚死得啦臭閪煙剷